記住我地身邊有好多人陪住大家! 香港人加油

軸延《陪著你》音樂會(8:00pm-11:00pm)

北區既各位朋友， 呢排大家都好疲倦啦， 可能好多野會力不從心，感到無力， 但記住我地身邊有好多人陪住大家! 今晚香港青少年服務處有一個音樂會， 希望可以陪住每一位朋友， 我地現場會有一D減壓活動， 大家可以一齊參與。 亦都有一班熱心?年青人會用音樂陪住大家，黎唔到現場都可以聽下直播。
(大家可以將一D打氣?字句INBOX我地，俾我地今晚讀出黎，為香港打打氣!)

如果覺得攰既話 可以睇下其他野 作個小小既休息 再去作戰

香港人加油！

推